wfh既office hour會唔會打j

唔駛zoom果d純粹響屋企hea
難得晨早流流起身冇嘢做

同女扑嘢

平時無WFH
係office都照打
無咩分別

平時淨係返工先打
而家都係

Zoom緊先打 平時唔打

熄左火都打飛機

對住男上司幅相打

最煩chok到興起果陣同事wtsapp來